星期六日文宣

如果派口罩俾途人 再加張單張講催淚彈禍害 會唔會好過痴牆 因為塊牆可以留黎痴其他文宣 而且可以變成主動資訊 派單張又唔洗帶口罩派 係人都派得

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

push

推

Airdrop是個好伙伴

兩樣一齊